究竟聽日去邊

聽日政總收皮 咁究竟仲出唔出黎 出嘅又去邊
順帶一問如果沙田出黎搭咩同喺邊道落唔會比狗逗

聽日實唔多人 咪出去俾人笑

咪分化 0.3

出得嚟就咪驚畀狗逗你逗返佢轉頭都得

認真答，真係驚就香港/中環站落再行過黎

去左金鐘先

其實如果好好地合作同有禮貌啲係咪會好快放行
我知唔應該對狗咁有禮貌 但我好怕麻煩